{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47860&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 브라운도트-경주안강점"
    },
    "text": "朝食の提供、最高級寝具類、KTインターネット超高速システム/Wi-Fi(IPTV TIME)の全客室設置、北欧風インテリア施設、全客室毎日防疫実施フロントおよびその他の施設:全客室禁煙ルームで運営しています。 VIPルームは全室スパが完備されています。 追加案内事項:フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。 各部屋の入室基準をご確認ください。 オンシーズンおよび特定日の祝日には料金の変動がある場合があります。 客室番号とデザインは会社の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 入室の際に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。 未成年者の入室は制限されます。 身分証明書を必ずお持ちください。 )人追加料金は1万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具類がありますか？",
            "answer": "最高級の寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのようなインターネットシステムがありますか？",
            "answer": "全客室にはKTインターネット超高速システム/Wi-Fi(IPTV TIME)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "施設のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "北欧風のインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "全客室は毎日防疫が実施されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙ルームです。"
        },
        {
            "question": "VIPルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "VIPルームには全室スパが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員の特典はありますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員の方はフロントで会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "入室基準は何ですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がある場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日の祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは会社の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室時には身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。未成年者の入室は制限されています。必ず身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数は1万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 421
    }
}